# Chinese (Traditional, Taiwan) translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2025 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2025-09-21 23:18+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2025-09-11 19:24+0800\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh\n"
"Language-Team: zh <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#: app/templates/base.html:6
msgid "Vocabulary Go"
msgstr "Vocabulary Go"

#: app/templates/base.html:7
msgid "A website for learning vocabulary"
msgstr "一個用來學習單字的網站"

#: app/templates/base.html:8
msgid "vocabulary, learning, English, Chinese, Japanese"
msgstr "單字, 學習, 英文, 中文, 日文"

#: app/templates/base.html:46
msgid "Admin"
msgstr "管理員"

#: app/templates/base.html:48
msgid "Flashcards"
msgstr "單字卡"

#: app/templates/base.html:49
msgid "Word Test"
msgstr "單字測驗"

#: app/templates/base.html:50
msgid "Sentence Fill-in"
msgstr "句型填空"

#: app/templates/base.html:51 app/templates/index.html:53
msgid "Libraries"
msgstr "題庫"

#: app/templates/base.html:55 app/templates/base.html:65
#: app/templates/library_create.html:40 app/templates/library_create.html:41
#: app/templates/library_create.html:66 app/templates/library_edit.html:31
#: app/templates/library_edit.html:32 app/templates/library_edit.html:57
msgid "English"
msgstr "英文"

#: app/templates/base.html:56 app/templates/base.html:69
#: app/templates/library_create.html:44 app/templates/library_create.html:45
#: app/templates/library_create.html:67 app/templates/library_edit.html:35
#: app/templates/library_edit.html:36 app/templates/library_edit.html:58
msgid "Chinese"
msgstr "中文"

#: app/templates/base.html:57 app/templates/base.html:73
msgid "Japanese"
msgstr "日文"

#: app/templates/base.html:58
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: app/templates/base.html:91 app/templates/base.html:105
msgid "Profile"
msgstr "個人資料"

#: app/templates/base.html:92 app/templates/base.html:106
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: app/templates/base.html:94 app/templates/base.html:107
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: app/templates/account_sys/login.html:11
#: app/templates/account_sys/register.html:30
#: app/templates/account_sys/reset_password.html:19 app/templates/base.html:99
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: app/templates/base.html:120
msgid "Join for more information"
msgstr "加入群組獲得更多資訊"

#: app/templates/base.html:125
msgid "Join Group"
msgstr "加入群組"

#: app/templates/base.html:144
msgid "Privacy Policy & Terms of Service"
msgstr "隱私政策與服務條款"

#: app/templates/base.html:165
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: app/templates/base.html:256
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: app/templates/base.html:257
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: app/templates/base.html:258
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: app/templates/base.html:259
msgid "Message"
msgstr "訊息"

#: app/templates/card.html:8 app/templates/sentence_test.html:9
#: app/templates/word_test.html:8
msgid "Reset Progress"
msgstr "重置進度"

#: app/templates/card.html:33
msgid "Tap the card to flip👆"
msgstr "點擊以翻轉卡片👆"

#: app/templates/card.html:41
msgid "Progress:"
msgstr "進度："

#: app/templates/index.html:11
msgid "One word"
msgstr "一個單字"

#: app/templates/index.html:11
msgid "infinite progress"
msgstr "無限進步"

#: app/templates/index.html:12
msgid "Easily review translation fill-in-the-blanks and vocabulary in context"
msgstr "輕鬆複習翻譯填空與情境單字"

#: app/templates/index.html:16
msgid "Start for Free"
msgstr "免費開始使用"

#: app/templates/index.html:32
msgid "Developers"
msgstr "開發者"

#: app/templates/index.html:39
msgid "Users"
msgstr "使用者"

#: app/templates/index.html:46
msgid "Words Included"
msgstr "單字已收錄"

#: app/templates/index.html:78
msgid "AI Question Generation"
msgstr "AI 題目生成"

#: app/templates/index.html:80
msgid ""
"Utilize advanced generative AI technology to practice content highly "
"similar to actual exams. Each test has different questions, helping you "
"gradually strengthen your memory and test-taking abilities through "
"repeated practice."
msgstr "運用先進的生成式 AI 技術，練習與真實考試高度相似的內容。每次測驗都有不同題目，透過反覆練習幫助你逐步強化記憶與應試能力。"

#: app/templates/index.html:93
msgid "Library Features"
msgstr "題庫功能"

#: app/templates/index.html:95
msgid ""
"Rich library features allow you to flexibly choose practice content. You "
"can choose to use our officially provided diverse practice libraries, or "
"you can create your own exclusive vocabulary libraries according to your "
"needs and share them with other users to improve everyone's learning "
"efficiency together."
msgstr "豐富的詞庫功能讓你能夠靈活選擇練習內容。你可以使用我們官方提供的多元題庫，或依照需求建立專屬題庫，並與其他使用者分享，共同提升學習效率。"

#: app/templates/index.html:108
msgid "Completely Free"
msgstr "完全免費"

#: app/templates/index.html:110
msgid ""
"Vocabulary GO is committed to providing efficient and convenient learning"
" tools for every learner, and we will not charge any fees! Whether you "
"are preparing for exams or want to improve your vocabulary, we hope every"
" user can learn worry-free."
msgstr ""
"Vocabulary GO "
"致力於為每位學習者提供高效、便利的學習工具，並且不會收取任何費用！無論是準備考試或是想要提升單字量，我們希望每位使用者都能無憂無慮的學習。"

#: app/templates/library.html:23
msgid "Search for library..."
msgstr "查詢題庫..."

#: app/templates/library.html:27
msgid "Create"
msgstr "創建"

#: app/templates/library.html:28
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: app/templates/library_create.html:8
msgid "Create Library"
msgstr "創建題庫"

#: app/templates/library_create.html:9 app/templates/library_edit.html:9
msgid "You can upload CSV/JSON, or add words below visually."
msgstr "你可以上傳 CSV/JSON，或是手動新增單字"

#: app/templates/library_create.html:15 app/templates/library_edit.html:15
msgid "Upload CSV"
msgstr "上傳 CSV"

#: app/templates/library_create.html:19 app/templates/library_create.html:121
msgid "Choose CSV File"
msgstr "選擇 CSV 檔案"

#: app/templates/library_create.html:24 app/templates/library_edit.html:19
msgid "Upload JSON"
msgstr "上傳 JSON"

#: app/templates/library_create.html:28 app/templates/library_create.html:133
msgid "Choose JSON File"
msgstr "選擇 JSON 檔案"

#: app/templates/library_create.html:33 app/templates/library_edit.html:23
msgid ""
"CSV requires two columns: English, Chinese. JSON must be a list of "
"objects with English/Chinese keys."
msgstr "CSV/JSON 檔案中須包含 English 欄位以及 Chinese 欄位"

#: app/templates/library_create.html:48 app/templates/library_edit.html:39
msgid "Add Word"
msgstr "新增單字"

#: app/templates/library_create.html:57 app/templates/library_edit.html:48
msgid "Word List"
msgstr "單字列表"

#: app/templates/library_create.html:59 app/templates/library_edit.html:50
msgid "Clear"
msgstr "關閉"

#: app/templates/library_create.html:83 app/templates/library_edit.html:75
msgid "Library Name"
msgstr "題庫名稱"

#: app/templates/library_create.html:84
msgid "Enter library name"
msgstr "請輸入題庫名稱"

#: app/templates/library_create.html:89 app/templates/library_edit.html:81
msgid "Public Library"
msgstr "公開題庫"

#: app/templates/library_create.html:93 app/templates/library_edit.html:85
msgid "Library Description"
msgstr "題庫說明"

#: app/templates/library_create.html:94
msgid "Optional, up to 200 characters"
msgstr "上限 200 個字元（選填）"

#: app/templates/library_create.html:102 app/templates/library_edit.html:94
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: app/templates/library_edit.html:8
msgid "Edit Library"
msgstr "編輯題庫"

#: app/templates/library_edit.html:95
msgid "Save"
msgstr "儲存修改"

#: app/templates/sentence_test.html:18 app/templates/word_test.html:18
msgid "Current:"
msgstr "已作答："

#: app/templates/sentence_test.html:20 app/templates/word_test.html:20
msgid "Correct:"
msgstr "答對題數："

#: app/templates/sentence_test.html:21 app/templates/word_test.html:21
msgid "Wrong:"
msgstr "錯誤題數："

#: app/templates/sentence_test.html:22 app/templates/word_test.html:22
msgid "Accuracy:"
msgstr "準確率："

#: app/templates/sentence_test.html:23 app/templates/word_test.html:23
msgid "Completed:"
msgstr "作答完成率："

#: app/templates/sentence_test.html:31 app/templates/word_test.html:30
msgid "Enter answer"
msgstr "輸入答案"

#: app/templates/sentence_test.html:51 app/templates/word_test.html:50
msgid "Check Answer"
msgstr "檢查答案"

#: app/templates/sentence_test.html:56 app/templates/word_test.html:55
msgid "Next"
msgstr "下一題"

#: app/templates/word_test.html:9 app/templates/word_test.html:68
msgid "Difficulty: Easy"
msgstr "難度：易"

#: app/templates/word_test.html:68
msgid "Difficulty: Normal"
msgstr "難度：中"

#: app/templates/word_test.html:68
msgid "Difficulty: Hard"
msgstr "難度：難"

#: app/templates/account_sys/forgot_password.html:11
#: app/templates/account_sys/settings.html:112
msgid "Forgot Password"
msgstr "忘記密碼"

#: app/templates/account_sys/forgot_password.html:12
msgid "Please enter your email address and we will send you a reset link."
msgstr "請輸入您的電子郵件信箱，該信箱將會收到密碼重置信"

#: app/templates/account_sys/forgot_password.html:16
#: app/templates/account_sys/login.html:14
#: app/templates/account_sys/register.html:19
msgid "Email"
msgstr "電子郵件信箱"

#: app/templates/account_sys/forgot_password.html:17
msgid "Enter your email"
msgstr "請輸入你的電子郵件信箱"

#: app/templates/account_sys/forgot_password.html:23
#: app/templates/account_sys/reset_password.html:19
msgid "Remembered your password?"
msgstr "想起密碼了？"

#: app/templates/account_sys/forgot_password.html:23
msgid "Back to Login"
msgstr "返回登入頁"

#: app/templates/account_sys/login.html:15
#: app/templates/account_sys/register.html:22
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: app/templates/account_sys/login.html:23
msgid "Don't have an account?"
msgstr "尚未創建帳號?"

#: app/templates/account_sys/login.html:23
#: app/templates/account_sys/register.html:12
msgid "Register"
msgstr "註冊"

#: app/templates/account_sys/login.html:24
msgid "Forgot your password?"
msgstr "忘記密碼?"

#: app/templates/account_sys/login.html:32
msgid "Log in with Discord"
msgstr "以 Discord 帳號登入"

#: app/templates/account_sys/login.html:42
msgid "Log in with Google"
msgstr "以 Google 帳號登入"

#: app/templates/account_sys/profile.html:16
#: app/templates/account_sys/settings.html:15
msgid "User Avatar"
msgstr "使用者頭貼"

#: app/templates/account_sys/profile.html:21
#: app/templates/account_sys/settings.html:19
msgid "Default Avatar"
msgstr "預設頭貼"

#: app/templates/account_sys/profile.html:26
#: app/templates/account_sys/settings.html:24
msgid "Joined on:"
msgstr "加入於:"

#: app/templates/account_sys/profile.html:28 app/views/account_sys.py:424
#: app/views/account_sys.py:451
msgid "User not found."
msgstr "找不到使用者。"

#: app/templates/account_sys/profile.html:34
msgid "About Me"
msgstr "關於"

#: app/templates/account_sys/profile.html:39
msgid "This user hasn't written anything yet.~"
msgstr "這個人很懶，什麼都沒留下~"

#: app/templates/account_sys/profile.html:43
msgid "Public Libraries"
msgstr "公開題庫"

#: app/templates/account_sys/profile.html:49
msgid "No description"
msgstr "無敘述"

#: app/templates/account_sys/profile.html:54
msgid "No public libraries yet."
msgstr "未創建任何公開題庫"

#: app/templates/account_sys/register.html:16
msgid "Username"
msgstr "使用者"

#: app/templates/account_sys/register.html:25
msgid "Confirm Password"
msgstr "確認密碼"

#: app/templates/account_sys/register.html:30
msgid "Already have an account?"
msgstr "已經註冊帳號了?"

#: app/templates/account_sys/reset_password.html:10
msgid "Reset Password"
msgstr "重置密碼"

#: app/templates/account_sys/reset_password.html:13
msgid "New Password"
msgstr "新密碼"

#: app/templates/account_sys/reset_password.html:14
msgid "Confirm New Password"
msgstr "確認新密碼"

#: app/templates/account_sys/settings.html:32
msgid "Update Avatar"
msgstr "更新頭貼"

#: app/templates/account_sys/settings.html:38
msgid "Upload image..."
msgstr "上傳圖片"

#: app/templates/account_sys/settings.html:40
msgid "Choose File"
msgstr "選擇檔案"

#: app/templates/account_sys/settings.html:56
msgid "Bio"
msgstr "自我介紹"

#: app/templates/account_sys/settings.html:61
msgid "Write your bio... (max 75 characters)"
msgstr "寫下你的自我介紹... (最多 75 個字)"

#: app/templates/account_sys/settings.html:67
msgid "Up to 75 characters"
msgstr "最多 75 個字"

#: app/templates/account_sys/settings.html:77
msgid "Change Password"
msgstr "變更密碼"

#: app/templates/account_sys/settings.html:82
msgid "Enter current password"
msgstr "請輸入目前的密碼"

#: app/templates/account_sys/settings.html:91
#: app/templates/account_sys/settings.html:131
msgid "Enter new password"
msgstr "請輸入新密碼"

#: app/templates/account_sys/settings.html:100
#: app/templates/account_sys/settings.html:140
msgid "Confirm new password"
msgstr "確認新密碼"

#: app/templates/account_sys/settings.html:119
#: app/templates/account_sys/settings.html:149
msgid "Create Password"
msgstr "創建新密碼"

#: app/templates/account_sys/settings.html:158 app/views/account_sys.py:73
#: app/views/mail.py:75
msgid "Email Verification"
msgstr "電子郵件驗證"

#: app/templates/account_sys/settings.html:162
msgid "Verified"
msgstr "已驗證"

#: app/templates/account_sys/settings.html:168
msgid "Not Verified"
msgstr "尚未驗證"

#: app/templates/account_sys/settings.html:173
msgid "Resend Verification Email"
msgstr "重新發送驗證信"

#: app/templates/account_sys/settings.html:181
msgid "Third-Party Account Linking"
msgstr "第三方帳號綁訂"

#: app/templates/account_sys/settings.html:188
#: app/templates/account_sys/settings.html:205
#: app/templates/account_sys/settings.html:230
#: app/templates/account_sys/settings.html:243
msgid "Linked"
msgstr "已綁訂"

#: app/templates/account_sys/settings.html:191
#: app/templates/account_sys/settings.html:208
#: app/templates/account_sys/settings.html:232
#: app/templates/account_sys/settings.html:245
msgid "Unlink"
msgstr "解除綁訂"

#: app/templates/account_sys/settings.html:194
#: app/templates/account_sys/settings.html:211
#: app/templates/account_sys/settings.html:234
#: app/templates/account_sys/settings.html:247
msgid "Not linked"
msgstr "尚未綁訂"

#: app/templates/account_sys/settings.html:197
#: app/templates/account_sys/settings.html:236
msgid "Link Google"
msgstr "綁訂 Google"

#: app/templates/account_sys/settings.html:214
#: app/templates/account_sys/settings.html:249
msgid "Link Discord"
msgstr "綁訂 Discord"

#: app/templates/account_sys/settings.html:222
msgid "Please set a password before linking/unlinking accounts"
msgstr "請先設定密碼再解除綁定。"

#: app/templates/account_sys/settings.html:223
msgid "Go to set password"
msgstr "前往設置密碼"

#: app/templates/account_sys/settings.html:283
msgid "Password reset email has been sent to your inbox!"
msgstr "密碼重設信件已寄出。"

#: app/templates/account_sys/settings.html:286
#: app/templates/account_sys/settings.html:310
msgid "Failed to send:"
msgstr "寄送失敗:"

#: app/templates/account_sys/settings.html:290
#: app/templates/account_sys/settings.html:314
msgid "Failed to send, please try again later."
msgstr "寄送失敗，請稍後再試"

#: app/templates/account_sys/settings.html:307
msgid "Verification email has been sent to your inbox!"
msgstr "驗證信件已寄出。"

#: app/views/account_sys.py:40 app/views/account_sys.py:417
msgid "Passwords do not match"
msgstr "密碼不一致"

#: app/views/account_sys.py:48
msgid "Invalid email format"
msgstr "無效的電子郵件信箱"

#: app/views/account_sys.py:53
msgid "Email already registered"
msgstr "電子郵件已被註冊"

#: app/views/account_sys.py:79
msgid ""
"Registration successful. Please log in and check the verification mail in"
" your email."
msgstr "註冊完成，請登入帳號並查看您的信箱中的驗證信"

#: app/views/account_sys.py:98 app/views/account_sys.py:115
msgid "Invalid email or password"
msgstr "電子郵件或密碼錯誤"

#: app/views/account_sys.py:103
msgid "This account uses OAuth for login. Please use the OAuth login method."
msgstr "此帳號尚未設定密碼，請使用其他第三方平台登入方式"

#: app/views/account_sys.py:135
msgid "No account associated with this email."
msgstr "此電子郵件未註冊任何帳號。"

#: app/views/account_sys.py:143 app/views/mail.py:45
msgid "Password Reset Request"
msgstr "密碼重設請求"

#: app/views/account_sys.py:147
msgid "Password reset link sent. Please check your email."
msgstr "密碼重設信件已寄出，請查看你的電子郵件信箱。"

#: app/views/account_sys.py:172
msgid "Discord account already linked."
msgstr "Discord 帳號已綁定。"

#: app/views/account_sys.py:177
msgid "Set a password before linking Discord."
msgstr "請先設定密碼再綁定 Discord。"

#: app/views/account_sys.py:188
msgid "Google account already linked."
msgstr "Google 帳號已綁定。"

#: app/views/account_sys.py:193
msgid "Set a password before linking Google."
msgstr "請先設定密碼再綁定 Google。"

#: app/views/account_sys.py:216
msgid "Invalid OAuth callback parameters."
msgstr "OAuth 回呼參數無效。"

#: app/views/account_sys.py:225
msgid "OAuth authentication failed."
msgstr "OAuth 驗證失敗。"

#: app/views/account_sys.py:279
msgid "Set a password before unlinking Discord."
msgstr "請先設定密碼再解除 Discord 綁定。"

#: app/views/account_sys.py:283
msgid "No Discord account linked."
msgstr "未綁定 Discord 帳號。"

#: app/views/account_sys.py:298
msgid "Set a password before unlinking Google."
msgstr "請先設定密碼再解除 Google 綁定。"

#: app/views/account_sys.py:302
msgid "No Google account linked."
msgstr "未綁定 Google 帳號。"

#: app/views/account_sys.py:364
#, python-format
msgid "Unknown settings submission type: %(submit_type)s"
msgstr "未知的設定提交類型：%(submit_type)s"

#: app/views/account_sys.py:367
#, python-format
msgid "Form validation failed for %(submit_type)s"
msgstr "%(submit_type)s 表單驗證失敗"

#: app/views/account_sys.py:381
msgid "Please enter your current password."
msgstr "請輸入目前的密碼。"

#: app/views/account_sys.py:384
msgid "Current password is incorrect."
msgstr "目前密碼錯誤。"

#: app/views/account_sys.py:387
msgid "New password and confirmation do not match."
msgstr "新密碼與確認密碼不一致。"

#: app/views/account_sys.py:405 app/views/account_sys.py:443
msgid "Invalid or expired token."
msgstr "無效或過期的金鑰"

#: app/views/account_sys.py:457
msgid "Email verified successfully."
msgstr "已完成電子郵件驗證。 🥳"

#: app/views/mail.py:37 app/views/mail.py:64
msgid "Email not found."
msgstr "找不到電子郵件。"

#: app/views/mail.py:52
msgid "Password reset email sent."
msgstr "密碼重設信件已寄出。"

#: app/views/mail.py:67
msgid "Email already verified."
msgstr "電子郵件已驗證。"

#: app/views/mail.py:82
msgid "Email verification sent."
msgstr "驗證信件已寄出。"

#: app/views/main.py:77 app/views/main.py:102 app/views/main.py:404
msgid "Please choose a library first."
msgstr "請先選擇一個題庫。"

#: app/views/main.py:90 app/views/main.py:417
msgid "No words found in the current library."
msgstr "目前題庫中沒有單字。"

#: app/views/main.py:134
msgid "No sentences found in the current library."
msgstr "目前題庫中沒有句子。"

#: app/views/main.py:196 app/views/main.py:327
msgid "You must be logged in to edit a library."
msgstr "必須登入才能編輯題庫。"

#: app/views/main.py:223 app/views/main.py:307
msgid "You must be logged in to create a library."
msgstr "必須登入才能建立題庫。"

#: app/views/main.py:227
msgid "Please verify your email before creating a library."
msgstr "請先完成電子郵件驗證再創建題庫。"

#: app/views/main.py:236
msgid ""
"You have reached the maximum number of libraries (5). Please upgrade for "
"unlimited access."
msgstr "你已達到最大題庫題庫數量: 5。"

#: app/views/main.py:241 app/views/main.py:342
msgid "Library name cannot be empty."
msgstr "題庫名稱不能為空。"

#: app/views/main.py:246 app/views/main.py:346
#, python-format
msgid "Library '%(name)s' already exists."
msgstr "題庫「%(name)s」已存在。"

#: app/views/main.py:257 app/views/main.py:357
msgid ""
"Library exceeds maximum word limit (500). Please upgrade for unlimited "
"access."
msgstr "題庫已超過最大單字數限制 (500)。"

#: app/views/main.py:262 app/views/main.py:362
msgid "Invalid JSON format for words."
msgstr "單字 JSON 格式無效。"

#: app/views/main.py:267 app/views/main.py:367
msgid "Invalid words format. Please check your input."
msgstr "單字格式錯誤，請檢查輸入內容。"

#: app/views/main.py:282
msgid "Each word must have 'Chinese' and 'English' keys."
msgstr "每個單字必須包含 'Chinese' 與 'English' 欄位。"

#: app/views/main.py:302
msgid "Form validation failed. Please check your input."
msgstr "表單驗證失敗，請檢查輸入內容。"

#: app/views/main.py:331
msgid "Please verify your email before editing a library."
msgstr "請先完成電子郵件驗證再編輯題庫。"

#: app/views/main.py:378
msgid "Missing 'Chinese' or 'English' key in words JSON."
msgstr "單字 JSON 缺少 'English' 或 'Chinese' 欄位。"

msgid "Email is too long (max %(limit)s characters)"
msgstr "電子郵件信箱過長 (上限 %(limit)s 個字元)"

msgid "Password is too short (min %(limit)s characters)"
msgstr "密碼過短 (至少 %(limit)s 個字元)"

msgid "Password is too long (max %(limit)s characters)"
msgstr "密碼過長 (上限 %(limit)s 個字元)"

msgid "Remember Me"
msgstr "保持登入"

msgid "Username is too long (max %(limit)s characters)"
msgstr "用戶名稱過長 (上限 %(limit)s 個字元)"

msgid "Passwords must match"
msgstr "密碼不一致"

msgid "Avatar"
msgstr "使用者頭貼"

msgid "Images only!"
msgstr "僅能上傳圖片檔案!"

msgid "Avatar file is too large (max %(limit)s MB)"
msgstr "頭貼檔案過大 (上限 %(limit)s MB)"

msgid "Username is too short (min %(limit)s characters)"
msgstr "用戶名稱過短 (至少 %(limit)s 個字元)"

msgid "Update Username"
msgstr "更新使用者名稱"

msgid "Bio is too long (max %(limit)s characters)"
msgstr "自我介紹過長 (上限 %(limit)s 個字元)"

msgid "Update Bio"
msgstr "更新自我介紹"

msgid "Request Password Reset"
msgstr "申請重置密碼"

msgid "Send Reset Password Mail"
msgstr "傳送重置密碼連結"

msgid "Library name is too long (max %(limit)s characters)"
msgstr "題庫名稱過長 (上限 %(limit)s 個字元)"

msgid "Description"
msgstr "說明"

msgid "Description is too long (max %(limit)s characters)"
msgstr "說明過長 (上限 %(limit)s 個字元)"

msgid "Words (JSON format)"
msgstr "單字 (JSON 格式)"

msgid "Words JSON is too long (max %(limit)s characters)"
msgstr "單字的 JSON 檔案過大 (上限 %(limit)s 個字元)"

msgid "Invalid or expired token."
msgstr "驗證連結無效或已過期。"

msgid "Current Password"
msgstr "目前密碼"

msgid "Sentences Generated"
msgstr "題目已生成"